[原來樓下看更咁好記性]一年返得屋企幾次都記得我姓咩

搬左出去住幾年
今日年初一返屋企食飯
一入道閘就聽到個實Q同我講李生，恭喜發財

搵食艱難